放AirPod 一代

放AirPod一代
$999
有意留tg

加埋樓主嘅耳油，我出千七！

有冇味？冇味唔要

一代定一袋？